「我入去睇戲接機食飯，禁制令又點？」

咪撚戇鳩啦...而家班狗拉人係為咗告入你咩?
係為咗48小時瘋狂折磨你咋

咪撚戇鳩啦...警察係絕對無權拘捕唔遵守法庭禁制令既人
只有執達吏到場執行禁制令嗰陣, 警察先可以予以輔助

唔好再用正常程序去睇狗 你永遠唔知佢地今日又打算犯咩例犯咩法

咪撚戇鳩啦
有邊次係行老正拉人呀?

經過812同813我有啲嘢想講

依個冷氣軍師每6-7個post就一個散水post

軍政府會同你講法治？

721

個個照入人多到星期一咁禁條春咩
排隊買機票唔得?
排隊GUP空姐唔得?
排隊J機師唔得?

咁落街都俾狗咬啦你唔留喺屋企過世？
過度恐慌係無意思嘅

我同意唔應該過度恐慌，我想另一方面指出唔好有既定想法認為狗一定要點點點，有預計總比到時狗真係又break rule先驚訝好

真係有咁多人咪得

講真唔叫口號唔舉牌，齋坐無人知
人夠多先開始做野
開始多人企自然就有共識
不過出左禁制令又一定有一批唔敢入